點解無人打狗救人？

次次見到百幾二百人，但對住十幾隻狗
散水
散水
散水
係即散水
眼白白睇住啲狗咬人
走唔係唔得
但要齊上齊落一齊去一齊番架嘛
幾時先肯打狗先？
呢個真係唔明

有咩咁難明？
be water... 要不留血，不受傷，不被捕...
冇人想俾強姦，雞姦，拉返狗屋毒打... 走得快好世界...
對面有gear 仲有槍冇得打...
留力， 下次再出黎...

但點解唔救 完全係即散

講到咁都唔明？
1. 冇膽唔敢打，未打過交？冇train 過， 心態未ready
2. 怕死， 對面有槍... 你就算衝埋去打，狗向天開槍結果都係鳥獸散，更何況有開槍打人先例
3. 拉左去狗屋好恐怖，隨時被強姦，一係打到骨折，十分恐懼... 所以先咁驚d 狗
4. 我最唔想咁講， 但我覺得好好人當手足係condom, 最緊要自己冇事... 即係自撚私

好心灰
點救港

講到咁都唔明？
1. 冇膽唔敢打，未打過交？冇train 過， 心態未ready
2. 怕死， 對面有槍... 你就算衝埋去打，狗向天開槍結果都係鳥獸散，更何況有開槍打人先例
3. 拉左去狗屋好恐怖，隨時被強姦，一係打到骨折，十分恐懼... 所以先咁驚d 狗
4. 我最唔想咁講， 但我覺得好多人當手足係condom, 最緊要自己冇事... 即係自撚私

其實有人救過 但10次可能得1次做到

打狗係次要 漫長的仗應該以不受傷不被捕為大前提

講到尾咪又係無膽 咁樣叫革命？

落過現場就知真係唔係咁簡單。你畫面見到幾隻狗衝出來捉手足，實際上後面幾十隻狗幾十架狗車5秒會到。

係，我係話你畫面見到的